有無人睇緊乒乓波男雙決賽香港對日本

香港何鈞傑+黃鎮廷對日本森薗政崇+大島祐哉

岩先對拉

打得幾順

1:0

11:6贏左第一局

播完廣告返黎已經贏緊6:1

宜家分與分之間好似開波快左
以前睇通常搞好耐

黃鎮廷幾勁

第二居11:3輕鬆WIN

2:0

今日何鈞傑好似好D

日本仔

支持支那仔打祖國日本

呢pair打當年馬琳陳杞有價講

何鈞傑呢板靚到

冇睇開 中國係WFC呢D比賽定點 男雙咁快收左皮

日本守唔到何鈞傑

Wfc比賽

左手轟埋去下下得咁濟

Championship ball

香港雙打係唔錯

宜家唔係7盤4勝?

好靚

香港人真係要就黎贏先會有聲

唔怪得 我都係奧運先留意下

單打先係